[ 傻閪 ] 唔好再自high !

屌你老母係咪傻撚左？

依家你地贏左乜嘢？ 爭取到乜嘢？

二百萬人又點？

撤回未 ? 落台未？ 清算黑警未？ 普選未？

成個連登打晒j , 又求圖又篤灰又階段勝利

有冇諗過依家係非常時期？

有冇諗過留守緊既戰友隨時要人幫手？

有冇諗過下一步要做乜？

不怕神一般的對手，只怕豬一樣的隊友

唔好忘記2014年既錯誤，唔好忘記為大家而犧牲既人！

唔好忘記心中既憤怒，唔好忘記追求既目標！

希望大家可以做到勿忘初衷，唔好再浪費付出既努力

話俾全世界知
我地同警犬都好和平
兩者完全冇衝突
Super

推
我地無野贏到,亦都無野可以輸

推

Pish

凡先處戰地而待敵者佚，後處戰地而趨戰者勞。故善戰者，致人而不致於人。

佚，唔係叫大家打j , 回憶呃like

係要大家喺心理生理上準備好應付下一場戰爭

依家連登既post好多鬼，自己小心選擇

唔好分心。

唔好分心。

唔好分心。

珍惜依家既機會，可一不可再。

push比多啲人睇到

一齊加油

我哋未到目的地 推

So what do u want?
唔要重演 如何避免？

經歷呢一星期重問人點做？

香港人冇大台，亦唔需要大台

諗下自己有咩能力，可以做到乜嘢

爬山唔叻，可以游水，游水唔叻，可以跑步

除左豬隊友外，你做乜都可以。

推

開始多打飛機post

大家要加油，勿忘初衷。

push